頭先諗住入蘋果日報 唔小心禁錯aapl

😢

跌到pk, 你好彩冇入